左膠係咁有料就上前線勸班黑警同黑社會啦

屌你老母 前線捱刀捱Tg
你班冚家剷走去篤灰屌前線？
我唔撚信前線好似玩gta咁亂咁打人
成日話核彈都唔割
轉個頭又屌人送頭 又問有咩用
係屋企嘆冷氣最有用啊屌
一係就提出方法改善
一係就咪撚出聲啦
一味屌我唔識咩
對家打到前線仆街
我地宜家十份一都無
你班含家拎走去指責
唔好笑撚死人啦
你地不如行最前勸下黑警黑社會放低把刀同槍啦
反正你地覺得和平係最大武器
不如試試佢啦

不分化 不割蓆 不篤灰

左膠幾時係我地同路人？

啊屌…覆錯po…
自膠

嗱 理性討論點私了我覺得真係冇問題
廢事傷到無辜
但到呢刻見到私了就屌左先既
我屌你老母啦

之前老是常出現果位女社工就真係有料，
不過應該冇人會叫佢左膠。

岩 其實班左膠根本五毛黎

人地親身到現場叫黑警克制冷靜
根本另類勇武黎
同左膠睇直播之後指責無得比
睇到隔離po話要割蓆真係笑而不語

連登衰撚過蘋果日報facebook d中年黃
人地割得仲少過連登仔

左膠係ON9 但都唔好再開依啲POST 嚟屌佢地啦
推下行動POST 好過

推
班撚屌仲喺度開post帶風向
平時啲Post又唔見佢地咁落力推
Btw...
多謝前線勇武，多謝後勤手足

邊個篤灰屌前線，開名啦

吳志森

我要同幾個疑似手足割蓆